有冇諗過捉鬼就係熱狗同泛民劣幣既精神糧食

當白兵等本土派kol捉鬼時：
本土派叫好
泛民死忠怒屌

當肥佬黎等泛民kol捉鬼時：
泛民叫好
本土派死忠怒屌

想劣幣消失得一個方法，就係將班餵精神糧食既人收皮，要靠食精神糧食生存既人就會消失

佢哋米就係鬼
所以無人捉